<resources>
    <string name="app_name">Nhac</string>

    <string name="error_internet">Falha na internet</string>
    <string name="error_mlkit">Falha no reconhecimento de imagens</string>
    <string name="error_recognize">Não foi possível reconhecer</string>

    <string name="tomato">tomato</string>
    <string name="tomato_details"> Existem várias espécies de tomates, como : o italiano, o cereja,
        o caqui e muitos outros. O tomate é rico em cálcio, fósforo, potássio e frutose.</string>

    <string name="pineapple">Abacaxi</string>
    <string name="pineapple_details">O abacaxi ajuda a emagrecer, protege de doenças
        cardiovasculares e auxilia na recuperação do corpo após exercícios.</string>

    <string name="avocado">Abacate</string>
    <string name="avocado_details"> Apesar do alto valor calórico, o abacate é um dos melhores
        alimentos para controlar o colesterol e minimizar o risco cardíaco.</string>

    <string name="lemon">Limão</string>
    <string name="lemon_details">O limão é fonte de fibras, vitamina C e minerais. É também forte
        aliado na beleza da pele. Saiba tudo o que essa frutinha pode fazer pela sua saúde!</string>

    <string name="strawberry">Morango</string>
    <string name="strawberry_details">A melhor época para se consumir o morango é entre abril e
        setembro: ele chega às feiras de frutas com seu melhor sabor e perfume!</string>

    <string name="watermelon">Melancia</string>
    <string name="watermelon_details">Melancia é importante fonte de energia para o corpo, rica em
        vitaminas e minerais.</string>

    <string name="banana">Banana</string>
    <string name="banana_details">Por ser um fruto partenocárpico, a banana não possui sementes,
        com exceção de uma espécie vendida no mercado indonésio, a Musa balbisiana. A banana contém
        grandes quantidades de açúcares: sacarose, frutose e glicose. Além disso, a fruta é rica em
        fibras, vitaminas A, B1, B2 e C, cálcio, fósforo e ferro.</string>

    <string name="coconut">Coco</string>
    <string name="coconut_details">O coco é o fruto produzido pelo coqueiro que contém componentes
        que beneficiam o organismo humano. É um fruto carnoso, de casca fibrosa, endocarpo duro,
        de semente esbranquiçada e suculenta utilizada na alimentação juntamente com a água que
        se encontra dentro da semente.</string>

    <string name="pumpkin">Abóbora</string>
    <string name="pumpkin_details">O coco é o fruto produzido pelo coqueiro que contém componentes
        que beneficiam o organismo humano. É um fruto carnoso, de casca fibrosa, endocarpo duro,
        de semente esbranquiçada e suculenta utilizada na alimentação juntamente com a água que
        se encontra dentro da semente.</string>

    <string name="broccoli">Brócolis</string>
    <string name="broccoli_details">Brócolis é cultivado como verdura. Pode se consomir as folhas,
        o caule e as inflorecências. O brócolis possue muitas vitaminas e sais minerais, importantes
        para uma boa saúde.</string>

    <string name="carrot">Cenoura</string>
    <string name="carrot_details">A cenoura é uma raiz com muita proteina e vitaminas. A cenoura é o
        alimento favorito do coelho.</string>
</resources>
